Telegram-бот для постинга в канал и оценки постов

Схема работы:
- Постить могут только подписчики канала (white list)
- По одному посту в день
- Пост состоит из двух обязательных частей: ссылка на контент и его описание
- Раз в день посты архивируются, после чего их нельзя оценивать
- Каждую неделю формируется дайджест из 7 наиболее популярных постов
- Посты с большой разницей между положительными и отрицательными оценками удаляются